如果警察比人換走左

好明顯衣家所有事都係強化緊兩邊衝突
但點解要強化兩邊衝突
（唔係幫警察講說話）如果再陰謀論d 黎講，不停強化衝突係中國想睇到ge事 ，咁就可以大條道理放解放軍入香港，仲要攞正牌。 我地咁樣係會比位中國入，更加加速左中國收回香港。而呢個都可能正正係政府靜咁耐，由得警察同市民慢慢玩ge 原因

鷸蚌相爭，漁人得利
唔好中左中國計
要諗清楚每一步

快d啦，等左就黎十年

全個lihkg都支持解放軍

忽然冒起一個人
連登仔請批判性思考

呢樣岩

解放軍快d出即刻出唔出正契弟

根本唯一勝機就係老解出場

你唔撚係覺得香港可以唔使破而後立下話，成個警隊政府都完完全全塴壞，有丁點良知最基本嘅就係辭職，你有冇見到一個中高層辭職?低層都唔多覺，爛到入心你唯一可以做嘅就係推倒重來，破後未必可以後立但係唔破就一齊等死